Tesla Model 3租 車

大家知唔知邊度有得日租model 3揸下

感謝

依家仲有冇

同問

不過想租一日體驗下先決定換唔換

我樓下得月租停車場
不過見Tesla幾耐用又靜
所以有啲興趣

輕輕推一推

依家去Tesla 約test drive，試完一圈有機會抽7日試駕

你比到幾錢租先基本上得uber先可能租比人

唔洗試都有得 申請7日test drive

樓主而家super charge都要收錢
同埋你唔係樓下 屋企門口有得叉
不如買柴油車好過 入完油拍拍羅友走左去
油錢計番條數 仲慳過 Tesla

我村屋，但係個車位離間屋有40米，有冇得搞？

巴打抽唔抽到？我試完申請都抽唔中，唔知係咪佢見我已經訂左車，直頭ignore 我個申請

嗰啲test drive好似淨係會搵KOL試
ig follow左嘅KOL有幾個無啦啦有得test drive

唔係自己位就唔好諗電車啦
而家周街都model 3, 公眾位有排等

Tesla靜

我指無引擎聲
路噪聲預咗有
每架車分別都不大